(神預言) 下個月有新沙士

十月份起即將開始有一長期的病毒病菌的傳染感染的狀況．大家要更注意衛生與飲食的新鮮度，空氣的污染與水質的污染也將是傳染的途徑之一．任何可能性的傳染途徑都要注意，例如，急性拉肚子，噁心嘔吐與肺炎，腸胃不舒服與腸病毒，咳嗽不止．皮膚紅疹出問題與血液異常，感冒狀況等等的現象，ㄧ定要即刻就醫，並且要快速殺菌，不能讓病毒在體內超過七天．否則會有異常的併發症與敗血症的產生．

全世界
傳染力死亡率潛伏期up

有咩留返同個官講

我突然有紅疹，全身勁痕
樓主係先知

屌我都係，認真，我以為比野咬。換撚哂啲床單都仲係咁

下世小心D

4星極稀有傳染病出現機率300% up

病毒雖然勁左，但啲人無以前咁驚，好似天災咁，已經盲目左。

補充：
會持續到2019, 2020

28th September 2018

16-1-2019

遲咗啲

遲咗成年先爆 on99